返工比死tb針對 點算

好難搞 有冇咩對策

揸佢對波

溝佢

打7佢

杯番佢轉頭
唱佢tb啲衰野
作到幾大都冇所謂
反正香港人對同性戀咁避諱

征服佢

媾佢條女

話佢無撚用

鬧佢 你阿媽咁辛苦湊大你 你竟然去搞基 是為不孝